我係廠長女夜鬼年代user

發覺連登開既post愈黎愈錯價值觀
決定離開
然後開個新討論區對林佢

咁你加油喇

我係劉爵士果代添啦

嘩 好威好型啊

我係肥V添呀

首先你要入侵連登整到連登又慢app又唔好用 然後亂鳩ban人,跟手整個好用連登app 等多d人用 之後轉server咁應該ok

回家啦

連登從來無你提嘅人、事發生過